點樣先可以用科學證明鬼魂存在？

如題 純學術討論

鬼魂定義? 非物質能量體?

Yes

有意識?

留名睇邊個連登仔準備攞諾貝爾獎

科學點證明一樣野有冇意識?

透過對答

EM WAVE?

ai都識答你

No 你可能活係matrix入面

應該問:

點樣可以說服大眾鬼魂係確實存在？

你點證明其他人有意識？
你點證明物質存在？